係咁㗎，好人係無用㗎

做好人真係無用
無論你有幾善良幾熱心助人
行動前先為人哋設想
幾有同理心都好
最後都無人會欣賞你

其他人只會當你工具人
呼之則來 揮之則去
唔好話咩做唔做兵
就算係朋友都係咁對你
因為佢哋知你一定會幫佢

由細到大接受各方面教育
不外乎教我哋做一個有原則，有品德，要幫助他人嘅人
其實就係教緊你點樣出去俾人恰

道德倫理只係社會上層管理下層嘅工具

善舉亦都只係令自己個心好過啲嘅方法
愛亦如是
所以唔會有無條件付出呢樣嘢

希望無離題想r水吹

唔教您地做人踏腳石，邊得黎有野比人踩

所以除非人地開到聲叫我幫 我先會幫
我好少會主動幫人 主動幫得人既我就一定唔求回報

無論主動被動都好，只要你肯幫人哋就會當你應份，有求必應，直至你拒絕就會見識到人性

Same
自己唔識都會用盡心機用盡耐性幫佢
但佢呢
有野問佢
唔識 hea答 燥底
但有個同佢冇咁熟既問佢野
又主動教人 又幫人上網搵埋 幾撚熱心
其實你唔幫我都唔緊要 但係態度上可唔可以比我feel到你係有心幫我？
你覺得我好人就冇所謂？
落力討好 但係原來自己甚麼都不是
嗯

施恩勿望報
咁會開心點

冇錯喇
所以我就決定埋沒良心做個仆街

施恩要量力而為,
不過被反咬一口就會記一世.汶川地震捐錢